舊款Android機壞電可以拎去邊整

應該壞左電 完全無反應
幾年前嘅Android機
唔想搵先達狗

自己上網睇片整

咩機?大牌子youtube有教學拆機，淘寶淘粒電自己換。冷門機就算把啦，掉咗去

LG G Flex 2 H950